ViuTV全民造星，4/9

準備開波啦喂

細貓 AnsonLo AnsonKong Ian 姜濤 lokman 都幾好，屌佢唔明點解要踢走ansonlo ，踢走迪迪仔仲好啦！屌